+++
title = "ОВСЧ 2007-2008. Приглашение."
date = 2007-09-06T15:30:09
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/ovsch-2007-2008-priglashenie/"
permalink = "/post_1608/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200709/msg00002.html",]
categories = [ "Турниры",]
slug = "ovsch-2007-2008-priglashenie"
aliases = [ "/post_1608", "/ovsch-2007-2008-priglashenie",]
type = "post"
tags = []
+++

23 сентября стартует V Открытый Всероссийский синхронный чемпионат (ОВСЧ, <http://ovsch.chgk.info>), сезон 2007-2008 гг. Это первенство является крупнейшим регулярным синхронным турниром в мире интеллектуальных игр, в котором ежегодно принимают участие десятки городов и сотни команд всего мира. Для студенческих команд ОВСЧ является одним из отборочных турниров очного Чемпионата России и Кубка Европы среди студентов. Кроме того, в рамках ОВСЧ могут проводиться региональные и местные чемпионаты (в соответствии с Регламентом ОВСЧ).



<!--more-->



Приглашаем Вас принять участие в V ОВСЧ. Чемпионат будет состоять из 6 туров (23 сентября, 28 октября, 18 ноября, 16 декабря 2007 года, 10 февраля, 2 марта 2008 года, дата последнего тура может быть изменена). Каждый тур состоит из 36 вопросов. Авторы вопросов и редакторы туров будут представлять разные страны и вопросные школы, турнир не ориентирован на знание исключительно российской специфики. Редакторы туров определены по результатам открытого конкурса, проведённого весной-летом этого года. 



Для участия в турнире предусмотрен турнирный взнос в сумме 2 000 рублей с клуба (или эквивалент в другой валюте, см. ниже). От клуба, уплачивающего полный взнос, в Чемпионате может принять участие неограниченное количество команд. В случае же, если в вашем городе или регионе в играх ОВСЧ принимает участие менее 10 команд, оргвзнос составит 200 рублей с одной команды. Города и регионы, не принимавшие участия в ОВСЧ прошлых сезонов, первый сезон играют без взносов независимо от числа команд. Клубы из-за пределов России могут, при желании, уплачивать оргвзнос в украинских гривнах или долларах США. В этом случае оргвзнос составит: 



<table>

  <tr>

    <td>

    </td>

    

    <td>

      RUR

    </td>

    

    <td>

      UAH

    </td>

    

    <td>

      USD

    </td>

  </tr>

  

  <tr>

    <td>

      С клуба (если команд больше 10)

    </td>

    

    <td>

      2000

    </td>

    

    <td>

      400

    </td>

    

    <td>

      80

    </td>

  </tr>

  

  <tr>

    <td>

      За 1 команду (если меньше)

    </td>

    

    <td>

      200

    </td>

    

    <td>

      40

    </td>

    

    <td>

      8

    </td>

  </tr>

</table>



Заявки на участие в турнире от клубов просим присылать до 16 сентября 2006 г. включительно по адресу koord@ovsch.chgk.info по нижеприведённой форме. Обращаем внимание на то, что если турнир в клубе проводится на нескольких площадках (например, в разных городах), то в заявку должны быть включены ведущие всех площадок. Именно они будут получать вопросы Чемпионата.



Приглашаем также всех заинтересованных лиц подписаться на информационный лист ОВСЧ info@ovsch.chgk.info, чтобы получать наиболее полную и оперативную информацию о Чемпионате. Для этого нужно написать о желании подписаться Руслану Батдалову по адресу linnando@chgk.info или Борису Савельеву по адресу bsav@mail.ru. Представители Оргкомитета ОВСЧ в клубах будут подписаны на этот лист по умолчанию.



Оргкомитет ОВСЧ



* * *



_Форма заявки._



<pre>Хартия Представителя

Фамилия, имя: ____________________________

E-mail: __________________________________

Регион представительства: ________________

Домашний адрес: __________________________

Телефоны: ________________________________

Я, ______________________________, готов участвовать в проведении

IV Открытого Всероссийского Синхронного Чемпионата в качестве

Представителя Оргкомитета и обеспечить участие в Чемпионате команд

______ (регион). 

Я ознакомлен с регламентом турнира и обязуюсь соблюдать

его и следить за тем, чтобы регламент соблюдался игроками.

У меня есть домашний компьютер и стабильный выход в Интернет, я

гарантирую своевременную отправку всех отчётов.

Я обязуюсь представлять Оргкомитету полную и достоверную информацию о

проведении игр ОВСЧ, включая все принявшие участие в Чемпионате

команды.

Я обязуюсь не передавать вопросы туров Чемпионата до их зачтения

никаким иным лицам (включая ведущих площадок) и обеспечить то, что они

не будут переданы иным лицам ведущими, а также соблюдать иные

требования по нераспространению вопросов, установленные Регламентом, и

обеспечивать их соблюдение игроками и ведущими.

Предположительное количество команд-участниц - _________.



Ведущие площадок (если Представитель сам является ведущим одной из

площадок, дублировать контактную информацию не обязательно, достаточно

указать его фамилию и имя):

1. Фамилия, имя:__________________________

E-mail: __________________________________

Домашний адрес: __________________________

Телефоны: ________________________________



2. Фамилия, имя:__________________________

E-mail: __________________________________

Домашний адрес: __________________________

Телефоны: ________________________________



3. Фамилия, имя:__________________________

E-mail: __________________________________

Домашний адрес: __________________________

Телефоны: ________________________________



...

</pre>